唔係攬抄咩 點解連登屌人出街 群體活動 唔戴口罩 散播病菌

連登點解仲屌人散播病毒

中左招既應該出街周圍行先係

支持群體聚集 支持散播病菌支持除口罩最後全港中哂病毒 自然實現有真罷工

咁樣先係真攬抄

你D老婆

.

攪炒係要同政府呀

白痴仔

全香港中毒 政府點運作?